環保觸覺批 港人太過依賴冷氣

環保觸覺月初訪問五百多名市民，七成人認為本港近年愈來愈熱；半數受訪者上期的家居電費由五百至一千元，近兩成人的電費達一千元以上。七成人表示，每日逗留在非冷氣間的時間，不足六小時。過半數人表示，今個月的第一個星期，每晚都開冷氣睡覺。
環保觸覺認為，市民依賴冷氣的情況令人關注，建議政府改變電費收費模式，鼓勵節能；並鼓勵市民在九月廿九日，支持「無冷氣夜」，目標是有六萬個家庭參與。

屌你咁撚熱...

環保撚試下唔好開冷氣

On9 熱到咁 同我講唔開冷氣 ；你肚餓咪撚食野

自己office咁撚凍

潮濕好難頂

屋企唔開冷氣 已經好難訓
講真成日環保組織 講下幾句野就R funding

中國工廠 office唔講走去郁d家庭
我自己都好環保但咁樣真係好戇鳩

環保撚唔好再用電同水

佢地辦公室有冇開冷氣

走啦唔想搞大佢

其實好想知呢啲濕鳩環團
佢哋office係唔開冷氣?
風扇都唔開?
食晏唔用微波爐叮飯
鑽木取火煮食?
用木鉛筆寫字唔用電腦唔開燈?
行路返工唔搭車

如果唔係真係好撚唔環保囉
要用電
其身不正

無

姓譚果個聲稱唔開

樓上樓下左右隔離都唔冷氣既話我絕對可以唔開

含𨶙喇熱到hihi

咁熱點頂

你叫人開25.5度我都可以算鳩數
叫人唔好開冷氣？

地球人太過依賴氧氣 製造過多二氧化碳污染地球 應該減少呼吸

唔準呼吸

十幾年屋企冇開過
住半山

今年未開過
開風扇都夠做

環保觸覺批 港人太過依賴交通工具

仲未開第二度